世界上只有2種大學

1. 有QS排名(World, Subject ranking)

2呢屌

i大

2. 無QS排名

1.Subject ranking
2.World

2.滿足到第一個條件